Son territoire accueille aussi en partie une autre ZNIEFF , le marais littoral de [MASK] , sur 5 hectares .
Le nom officiel de la commune a été modifié en 1947 pour inclure la référence au [MASK] [MASK] [MASK] , construit en 1834 sur sa côte , qui signale la pointe de [MASK] .